Свежий эпизод Трольдена - приятного просмотра!
#Hearthstone #video@slhearthstone Видео от Disguised Toast , где он рассказывает об интересных взаимодействиях в игре с выходом дополнения "Возмездие Теней". Приятного просмотра!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Большая и информативная статья о том, как изменился Hearthstone с уходом трёх дополнений в Вольный режим и наступлением года Дракона. Внутри также можно найти анализ новых колод - приятного чтения!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Первый эпизод Трольдена в году Дракона. Приятного просмора!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Поздравляем всех с наступлением года Дракона в Hearthstone!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone

Дополнение "Возмездие теней" уже вышло, а значит самое время открыть паки и опробовать новые карты! Уже завтра мы распрощаемся с тремя дополнениями года Мамонта. За каким из них вы будете скучать больше всего и почему? Пишите в комментариях.
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Начинаем утро со свежего выпуска Трольдена 😎
#Hearthstone #video@slhearthstone   Все новые карты дополнения "Возмездие Теней" уже известны и вы можете посмотреть их в альбоме
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Альбом со всеми картами: https://vk.com/album-95863624_260254540

Не забудьте оставить своё мнение в комментариях о новых картах. Трансляция карт из дополнения "Возмездие Теней" уже в эфире - присоединяйтесь!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 20:00 Киев/МСК 
 
Для вас работают: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] 4 новые карты из дополнения "Возмездие Теней" 
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 

Все известные карты можно посмотреть в альбоме: https://vk.com/album-95863624_260254540 Друзья, уже сегодня мы узнаем все карты из дополнения "Возмездие Теней"! Будем ждать всех вас на трансляции! 
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 20:00 Киев/МСК 
 
На русском языке для вас будут работать: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Друзья, рады сообщить, что уже завтра студия StarLadder будет освещать для вас финальный анонс карт из дополнения "Возмездие Теней". Будем ждать вас на трансляции!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 20:00 Киев/МСК

На русском языке для вас будут работать: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец]  9 Новых карт из дополнения "Возмездие Теней" 
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Все известные карты можно посмотреть в альбоме: https://vk.com/album-95863624_260254540 Свежий эпизод Трольдена. Приятного просмотра!
#Hearthstone #video@slhearthstone Подборка карт из грядущего дополнения.
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone

Все известные карты можно посмотреть в альбоме: https://vk.com/album-95863624_260254540 Новое видео из серии "Беседы у очага" посвящённое даларанским дарам. Дизайнер Питер Уэйлен рассказывает о новых картах и механике "дуплет".
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Запись анонса карт из грядущего дополнения "Возмездие теней". Приятного просмотра!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Трансляция новых карт из дополнения "Возмездие теней" уже в эфире! Присоединяйтесь! 
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Для вас работают: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Друзья, рады сообщить, что сегодня студия StarLadder будет освещать для вас трансляцию новых карт из дополнения "Возмездие теней"!
#Hearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone

Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 19:00 Киев/20:00 МСК

Для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Записи финального игрового дня StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter. 
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone Записи первых двух дней плей-офф стадии StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter. 
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone Kolento - чемпион StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter! 
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone

2 место - Xixo
3 место - Hunterace
4 место - SilverName Впереди гранд финал и матч-реванш между Kolento и Xixo. Кто окажется сильнее и станет чемпионом? Узнаем скоро - присоединяйтесь!
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Kolento vs Hunterace - предпоследний матч турнира. Присоединяйтесь к трансляции!
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] А уже через несколько минут начнётся матч SilverName vs Hunterace. Не пропустите!
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Starladder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Starladder Hearthstone Ultimate Series Winter вернётся с финальными матчами сегодня в 18:00 Киев/19:00 МСК. Не пропустите, ведь уже сегодня мы узнаем имя первого чемпиона Ultimate Series в 2019 году.
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Для вас будут работать: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Последний матч на сегодня - SilverName vs Pavel. Кто из российских игроков окажется сильнее? Узнаем совсем скоро - присоединяйтесь! 
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Предпоследний матч на сегодня - Hunterace vs ThijsNL. Присоединяйтесь! 
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Cледующий матч - Firebat vs Pavel. Присоединяйтесь к трансляции!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Третий матч на сегодня - ThijsNL vs Bunnyhoppor. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Следующий матч - Xixo vs SilverName. Не пропустите!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Starladder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Starladder Hearthstone Ultimate Series Winter сегодня вернётся на час раньше в 17:00 Киев/18:00 МСК. Ждём вас на трансляции!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 

 Колоды: https://vk.com/album-95863624_260165283
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], которых во второй половине трансляции подменят [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Новый эпизод Трольдена. Приятного просмотра! 
#Hearthstone #video@slhearthstone Последний матч на сегодня - Firebat vs Kolento. Присоединяйтесь к трансляции!
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Следующий матч - Bunnyhoppor vs SilverName. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Второй матч на сегодня - ThijsNL vs Xixo. Кто окажется сильнее? Пишите в комментариях!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 

 Сетка: http://bit.ly/SL_UltimateSeriesPlayoff

Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 

Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Друзья, трансляция StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter начнётся уже меньше, чем через час. Будем ждать вас на трансляции!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 18:00 Киев/19:00 МСК 
 
Для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Колоды участников плей-офф стадии Ultimate Series Winter
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone Новое видео от Blizzard, в котором рассказывается о Лиге Зла, новых картах и механиках. Приятного просмотра!
#SLHearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone Расписание первого дня плей-офф StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter, который начнётся завтра в 18:00 Киев/19:00 МСК.
#Hearthstone #UltimateSeries@slhearthstone 
 
- Pavel vs Hunterace;
- ThijsNL vs Xixo;
- Bunnyhoppor vs SilverName;
- Firebat vs Kolento.

Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru Турнирный HearthStone вернётся уже послезавтра с плей-офф стадией Hearthstone Ultimate Series Winter. Будем ждать всех вас на трансляции!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало: 18:00 Киев/19:00 МСК 
 
В пятницу для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] Новая карта и интересные особенности её работы. Свежий эпизод Трольдена. Приятного просмотра!
#Hearthstone #video@slhearthstone 9 новых карт из дополнения "Возмездие теней".
#SLHearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone 

Пишите в комментариях свои мысли насчёт новых карт. 135 новых карт, включая негодяев, козни и новую механику — «Дуплет».
Подробности о грядущем дополнении во втором ролике от Blizzard.
#SLHearthstone #ВозмездиеТеней@slhearthstone  Друзья, рады сообщить, что Hearthstone Ultimate Series Winter вернётся уже через неделю, поэтому с 22 по 24 марта приглашаем всех вас на наши эфиры. 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
Начало трансляций: 18:00 Киев/19:00 МСК

В плей-офф стадии за титул чемпиона будут сражаться: Firebat, BunnyHoppor, Pavel, ThijsNL, Xixo, Hunterace, SilverName и Kolento 

Результаты групповой стадии: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 426 выпуск Трольдена. Всем приятного просмотра!
#Hearthstone #video@slhearthstone Свежий выпуск Трольдена. Приятного просмотра! 
#Hearthstone #video@slhearthstone  Свежий эпизод Трольдена. Приятного просмотра!
#Hearthstone #video@slhearthstone Roger - чемпион HCT Winter Championship 2019! Bunnyhoppor занимает 2-е место, SNJing и bloodyface делят 3 и 4 места. 
Также путёвки на чемпионат мира в матчах-тайбрейкерах получили Ike и LFYueying. 
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 

Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас работали: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] А пока есть небольшой перерыв между матчами Зимнего чемпионата самое время посмотреть свежий ролик Трольдена 😉
#Hearthstone #video@slhearthstone HCT Winter Championship 2019 - We are LIVE! 
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас будут работать: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Трансляция третьего игрового дня переходит во вторую половину и уже сегодня мы узнаем имена полуфиналистов. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Уже в эфире второй матч сегодняшнего игрового дня - bloodyface vs Faeli. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас будут работать: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] HCT Winter Championship 2019 - We are LIVE! 
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас будут работать: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], которых во второй половине подменят [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Третий матч на сегодня - Ike vs Definition. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас будут работать: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] HCT Winter Championship 2019 - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Для вас будут работать: [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], которых во второй половине подменят [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Последний матч на сегодня - Roger vs bobbyex. Приглашаем всех, кто ещё не успел уснуть или уже успел проснуться на трансляцию!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Следующий матч - GeeLionKing vs Bunnyhoppor. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Второй матч группы C - Ike vs ThunderUP. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Первый матч группы C - Definition vs LFcaimiao. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Уже в эфире 4 матч первого игрового дня - Faeli vs SNJing. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Первый матч группы B - bloodyface vs Tyler. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Второй матч на сегодня - LFyueying vs Tansoku. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] HCT Winter Championship 2019 - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 
 
Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 
 
Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046 
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket 
 
Комментаторы: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] и [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] Видео о Годе Дракона. Приятного просмотра. Не забудьте включить субтитры 😉
#Hearthstone #hssltv #video@slhearthstone  Колоды участников HCT Winter Championship 2019.
#Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone

Все колоды доступны в альбоме: https://vk.com/album-95863624_259603046 

Пишите в комментариях, чей лайнап вам понравился больше всего. Друзья, уже сегодня в 18:30 Киев/19:30 МСК студия StarLadder начнёт освещать для вас HCT Winter Championship 2019. Туринир будет проходить с 28 февраля по 3 марта. 16 сильнейших игроков поборются за 4 места на Чемпионате мира. 
 #Hearthstone #hssltv #WinterChampionship@slhearthstone 

Трансляция: twitch.tv/playhearthstoneru 

Колоды: https://vk.com/album-95863624_259603046
Сетка, расписание и подробности: http://bit.ly/HCT_WinterChampionship_Bracket

Для вас будут работать: [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов], [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко], [club46631338|Александр «Twaryna Кравченко] и [club97831514|Михаил «LEBED» Лебединец] Групповая стадия Hearthstone Ultimate Series Winter завершена и уже известны имена игроков, которые попадают в плей-офф.
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 

Группа А: Firebat, BunnyHoppor, Pavel и ThijsNL
Группа B: Xixo, Hunterace, SilverName и Kolento
 
Результаты: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH Последняя игра на сегодня и финальный матч групповой стадии - Xixo vs JustSaiyan. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Предпоследний матч на сегодня и это матч за выход из группы - Renmen vs SilverName. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Третий матч - Hunterace vs SilverName. Кто победит? Заходите на трансляцию и узнайте!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов]І Второй матч на сегодня - Hunterace vs Kolento. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Друзья, трансляция финального игрового дня групповой стадии StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter начнётся сегодня в 18:00 Киев/19:00 МСК. Ждём всех вас на трансляции!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Начинаем день со свежего выпуска Трольдена. Приятного просмотра!
#Hearthstone #hssltv #video@slhearthstone Последний матч на сегодня - Muzzy vs Hoej. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] А в четвёртом матче ThijsNL vs Neirea будет решаться судьба выхода в стадию плей-офф. Кто же станет сильнее? Узнаем совсем скоро! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] В третьем матче сегодняшнего игрового дня будут сражаться Firebat vs Hoej. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Второй матч - Pavel vs Hoej! Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] 9 день StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter начнётся сегодня в 18:00 Киев/19:00 МСК. Ждём вас на трансляции! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Последний матч на сегодня - Xixo vs Hunterace. Заходите к нам на эфир! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Следующий матч - Renmen vs Hunterace. Не пропустите!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Уже в эфире матч - JustSaiyan vs SilverName. Присоединяйтесь!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] Следующий матч - Renmen vs Xixo. Приглашаем всех олдов 😎 на трансляцию! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter - We are LIVE!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов] 18:00 Киев/19:00 МСК - восьмой день StarLadder Hearthstone Ultimate Series Winter. 5 крутейших матчей. Вы готовы? Тогда ждём вас на трансляции!
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club69880824|Игорь «boroda» Безбородов]  Последний матч на сегодня - Hoej vs ThijsNL. Присоединяйтесь! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] А в четвёртом матче игрового дня нас ждёт сражение - BunnyHoppor vs ThijsNL. Присоединяйтесь! 
#Hearthstone #hssltv #UltimateSeries@slhearthstone 
 
Трансляция: https://www.twitch.tv/starladder_hs_ru 
 
Сетка и расписание: http://bit.ly/SL_UltimateStandings 
Колоды: https://drive.google.com/drive/folders/13CmegWBFLW5MVvlU6GxVJyiOyufOddMH 
 
Комментаторы: [club66868490|Олеся «Olesami» Денисенко] и [club46631338|Александр «Twaryna» Кравченко] 